唔通香港真係挽完，移民係唯一既出路？

我兩老本身係反送中之前就已經係好黃，一直打算移民，可惜我係97回歸之後出世，又過左依親既年齡，最近香港搞成甘，我老豆就好絕望，要我快啲走先，想我去台灣讀書之後移民過去，但係我成日覺得台灣讀書好似冇乜認受性，而且最重要既係我唔捨得香港，我覺得係呢個緊要關頭走左去好自私，但我都明香港一係就長期鬥爭，一係就挽完。所以而家真係好煩，又要煩香港又要煩自己。
唔通我地真係挽完，真係冇得救？

有得走就好離開香港

挽你老母 食屎啦放負撚 祝樓主全家仆街死

但係真係唔捨得

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

去中國台灣

挽你老母

呢個post真係玩完

抗爭成功之後都要好長時間先會變翻以前甘

我都覺得去台灣冇乜用

挽你老母 字都唔識打 移民去邊都玩完

挽？你係咪15 16歲？

調返轉問你 你覺得香港而家有咩問題？
當一個正常人生活你都未使死住
去左台灣你都只會日日掛住香港 無意思

個個都走 邊個守護香港，我唔走 同香港共存亡

你想走既就走，但去台灣真係要諗真啲
雖然好多香港人好鐘意台灣
我都識啲台灣朋友都好好人
但唔好對台灣咁多幻想
台灣好底人工，而且除左台北，其他地方唔易搵到好既野做
當然你屋企好有錢又另計

所以我應該堅持留係香港

我都想共存亡，但系屋企人唔係甘諗，我已經佢地一講，我就是但答兩句，之後行開

挽乜撚啊
玩啊
玩啊
係玩啊
再挽同我挽鞋喇屌
見到啲吾啊系啊穩啊就勁燥

對唔住，下次唔敢